[專頁啟動]香港政府回應五大訴求情況 每天更新

今日睇到呢個page突發奇想

Daily Updates on Michael Jackson’s Health Condition
內容主要係每日新Michael Jackson的健康狀況，但由於Michael Jackson已經死左，所以每日都重複post "He's dead"，然後每人愚人節post "He's alive"

所以我都整番個page ，每日更新香港政府回應五大訴求最新情況
而家都會重複post
「香港政府拒絕回應五大訴求
The HKSAR Government has refused to make response on five appeals.」

日日post提醒自己同大家唔好忘記
只有政府先可以改到post的內容，我唔想等到愚人節先可以post「政府滿足五大訴求，義士於煲底除下裝備慶祝」

FB page link:
香港政府回應五大訴求每天最新情況 Daily updates on HKSAR Government response on five appeals

澳门集會活動7名市民被治安警帶走

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

post 番條page link